和理非同我入來，一齊爆開狗狗遊樂會

【✍聯署行動，歡迎廣傳！】
【要求開放警察遊樂會 - 與民共享】

網上聯署：

旺角區與深水埗區居住人口密度高，地區休憩公間及康樂設施一直供應不足。根據規劃署資料，旺角及長沙灣兩張分區計劃大綱圖範圍內，休憩用地短缺各有約18公頃之多。

與此同時，位於旺角界限街的警察遊樂會，佔地面積約3.75公頃，專為警務人員而設，警員人員亦可為家屬申請會員證。警察體育遊樂會提供室外運動設施包括一個 50 公尺的游泳池、足球場、欖球場、天台網球場、草地滾球場、高爾夫發球練習場及室外緩步跑徑。室內運動設施包括一個室內運動場，有多項球類活動場地，另亦有餐飲、會議室及其他設施。

然而，設施雖多，但未能讓公眾共享。我們偶爾觀察到，夏天晚上雖然泳池大燈開著，但杳無人煙。

我們認為，既然地區居民亦缺乏康樂設施，政府應開放警察遊樂會設施，與民共享，善用資源。

網上聯署：

警察遊樂會要人！
警察遊樂會要人！
警察遊樂會要人！

Pish

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

pish